九龍灣建設銀行辦公室中招 仲唔係免檢疫人士

九龍灣建設銀行辦公室中招 仲唔係免檢疫人士

咁係跳老舞定鴨

攬炒哂成間建行啦

我八到係華南城bond跳老舞 banker群組

跳老毛

有無source?

支那免檢狗

佢果座野好靚架wo 以前舊果套愛回家係果度拍

你點知的

建行喎. 係咪同胞. 希望所有同胞都健健康康長命百歲無癌無肺炎啦.

係咪你中左呀？

依家又木板又水馬

有人去做嘢 跟住俾人捉去檢查

CCB Tower?
果間野好多支那人住係九龍灣EMAX 隔離果間君立酒店
聽講長包左幾間房俾佢地D "高幹" 黎香港果陣住

果間君立同時做緊好多回港14日隔離客+ D long stay 本地客
等睇果間酒店爆啦

相？

好似新聞出咗